覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲係用開櫃員機禁錢？

唔用手機支付都算，去7仔ok買少少野都禁得啦，靚仔少少通常排銀行櫃位溝埋個teller 以我所知用得櫃員機多數怕同人溝通

你係咪弱智 拎少少走去排咁撚耐

po左6分鐘有咁多負評都知啦

我又俾負皮先

好尷尬

你去過銀行排隊未呀小學雞
仲有咪撚吹奏d仆街支那野啦陷家產～！

出糧戶口果d級數排既隊仲拎出黎講知唔知醜

痴撚線

咩咩妹約出黎?

用開Prestige唔洗排

真

你唔係叫人去排銀利溝埋條女咩？
我咪問你去過未呀咪咁撚多FF啦傻閪～！

屌，岩岩先get到唔係去銀行攞錢係去開公司戶口買人壽果d我唔係臭雞又唔係狗公，冇唸過咁樣可以溝女 見親都係男職員黎

評己正

係，同事溝teller

我銀行戶口無錢

排恆生優晉理財會快少少

不過都係好耐

咁我想問下好似你啲咁嘅臭雞會去邊度拎錢?

7仔ok唔係最多攞得500?

男人俾哂，唔洗自己拎

雖然我冧你但都忍唔住要俾負皮

推銷支那寶直接block

agger 毒到呢😖😖

成句野連point都無個